大學畢業 發現同朋友相處唔到

大學畢業之後 朋友都出左黎做野 得我一個仲搵緊野做
食飯個陣佢地又係咁講返工 我得個聽字
以前一齊讀書個陣講on9野都會有人回
依家直接已讀我 到底係咪我同佢地諗野唔同左

你搵幾錢，佢地搵幾錢? 你搵得少緊係唔鳩理你，你搵得多又唔抵得你

佢地 一萬三左右
我 零

佢地無block左你已經算好好
我嗰啲已經block曬我

你係咪做保險

你到底講啲咩on9野

係佢地做保險
我打死都唔肯幫佢地買
跟著就block左我